而家邊度要人?

除咗去唱聖詩之外
仲有邊度要支援/有咩可以做?